今年年尾既LOL World Championship好大機會無SKT參與喎!

大家點睇?

Wfc

Griffin

Faker出年會否離開SKT?

上年呢個時間我都以為world championship無skt

LCK夏季常規賽過左一半喇, SKT目前排第8

上年skt春季冠軍 今年春季第四

佢入到季後賽就仲有機會

幻覺黎既啫